[肉地女]內衣廣告十多萬網民品評 21歲妹被批太肥反擊 ：喺美國我係細碼Model！

內衣廣告十多萬網民品評 21歲妹被批太肥反擊 ：喺美國我係細碼Model！

近日，網上出現了一段令人眼前一亮的內衣廣告。廣告影片一如以往找來甜美可人的女主角，但與別不同的是模特兒的身型，不再是纖瘦輕盈，而是圓潤豐滿。

廣告至今被吸引十多萬網民觀看，細讀留言，發現當中有不少批評。

「找個無線條的模特來示範，真的佩服。」

「太肥了。」「世俗眼光就是這樣。」

「條腰呢？」

廣告片段中的女主角是香港女生劉嘉兒（Kaylie），現時21歲的她尚在求學，兼職做模特兒。

「可能A君覺得我微胖，B君覺得我剛剛好，但C君覺得我很肥⋯⋯你沒可能完全配合所有人對你的看法。」嘉兒看過留言如是說，她的反應難得地豁達。

原來，這些無情的評批她早就聽過，而當年她只有13歲。「當年還流行Yes!雜誌，我貪玩和朋友一起去選Yes!校花，當選後拍攝了一些宣傳照，當時就被網民開了一個帖文 『肥X都走去選校花』。」

廣告中，嘉兒只穿著內衣，身材在鏡頭前表露無遺。「因我是個香港人，如果我不是香港人，在美國這個身型又是否算肥呢？」嘉兒笑著說，「如果我在美國，我應該是細碼模特兒！」

這個在一月中拍攝的廣告，的確有「特別」要求。「廣告商主要想找一些不太瘦的女生來做影片，其實想藉此推銷比較豐滿的女士。」她沒想過這次的拍攝竟會引起迴響，「以往也做過類似的拍攝工作，沒有太多人留意到。」

模特兒的工作和圈子，或多或少是紙醉金迷、衣香鬢影。嘉兒坦言，「當然覺得自己不及其他模特兒美麗和瘦。」她更試過被中介公司揚言警告，讓她注意體重，「你肥到這樣，沒有工作可以讓你做。」

「我當下真的很不開心，然後就不敢再吃東西，完成工作餓了一整天也不敢吃東西。真的很失落很無奈，為何自己由早上工作到夜晚，就連想吃一頓飯也不夠膽。」世俗往女生的身上貼不少標籤，全都成為女生活出自己的負擔、枷鎖。

「你怎麼知道那人是因為什麼原因所以肥了瘦了？可能她是生病了？對方可能有苦衷？你只會是個街外人，不會知道她經歷了什麼。」嘉兒早已決定對批評一笑置之。

「我覺得現今社會很喜歡評論人，評頭品足。你可能純粹是八卦講了一些東西，就會傷害了對方。」與其活在他人的評價和議論中，嘉兒認為活得瀟灑自在更好。

每個人對美麗都有不同的定義，嘉兒有自己一套想法，「我覺得做人真的不要太介意他人的目光。」曾面對不少流言蜚語，嘉兒深明沒法討好每個人，最重要還是自己的感受，「最重要是你自己過得開心、舒服，不要太勉強自己，不然就會變成盲目去追求一些東西，最後失去自己。」

肉地女

勁正

好撚柒正喎

咁都叫肥？？
More please

其實唔差肉地女屌過先知正

雖然我最鍾意呢種身形
不過關美國撚事
你又唔撚係美國做model
係香港就當然係符合香港多數人既標準

唔駛屌過
平時打丁都專搵呢類型嘅女

好正
我理想身材

肉得嚟有腰又有波
好撚正

瘦底好睇
肉地好屌

佢未必好睇但一定好屌

話人肥果d平時係咪屌開排骨

咁都叫肥？

呢啲身形咁撚正唔好做Model啦，嘥左，拍AV比我地J下啦

２１歲似３１歲

正到

咁都肥，仲要對ball咁大

（唔使問啊貴........都知邊個講）

幾正

多數港女，男人幾可睇內衣廣告+評頭品足

喺伊斯蘭國家成幅打格仔佢唔講

有d似袁彌明 btw有冇ig

少少肥先好

正啊有肉地

真係21歲?

哎喲不錯哦

168cm, 54.8 kg.
BMI = 19.4

癡L線？！！！
你話我知咁叫肥？？？？

你地係咪想逼到啲女得排骨？！！

連登毒撚自己瘦就算啦！唔使自卑話啲女肥架喎！！

IG?

你真係以為得男人上網咩

死港女又瘦又冇波，成個男人咁話人肥

幫自己標籤搏上位

話肥個d 肯定平胸港女
係男人心目中呢d 先係正

依種女朋友可接受 但拍內衣相就當然不了 拍內衣相你比人睇架ma
我覺得佢係未修身姐 玩下yoga, 做下gym好快就掂

好撚鳩柒正喎
咁都肥？168cm 120lbs正撚到飛天啦
兒登仔屌開肯雅選手？定未屌過閪

唔肥啊

個下巴假假地喎 成舊野咁

好正

呢啲身形正到一百零二分

咁都肥

你幾歲啊 咁都老? 佢21歲 咁既樣算差唔多啦
如果讀U 都fg 差唔多就出黎做野左右

同年 但我望落仲老過佢

幾靚女

佢呢d真係肉地，仲要幾靚，肥都靚ge人瘦左仲得了

青頭仔

咁撚樣都叫微胖？我覺得佢好標準

無pat既

話肥個啲人平時屌開骨

要多圖

以高度計佢真係算肥；細碼版 ashley graham 呀

邊條仆街話肥

咁都叫肥
不知幾撚正

計 marvel 你一粒豆 ja

lm

痴撚線正撚到

ipad港女又搞事

正喎屌 依啲就真。有肉地啦

先唔講正唔正 但認真咁都叫肥?

青頭唔會鍾意肉地
有啲野真係試過先知

下, 有咩問題

依啲肉肉女先好屌，屌你老母，就係有班柒頭成日話人肥，先搞到啲港女瘦到冇波冇pat，仆街死啦，班冚家鏟

呢啲先係正嘢呀

小肥

唔算肥,係無身材曲線O者.

Ig:kayilauuu

址左

Sorry. 你係水桶身型，無pat 無波

有啲似雞排妹
仲大波過雞排妹

平心而論
佢唔係肥 係唔fit姐
體脂完全係可接受範圍內
樣夠甜 做下gym就好正喇

男人角度佢咪好正囉
哩啲大大力屌落去仲有回彈力
女人角度睇咪算好肥囉
睇下件product嘅目標客戶群係咩人姐

IG? 支持下先

上面班ON9仔又懶有性格話有肉地正
問題呢條女有肉得黎冇波 托柒咩

34c都無波？！
清食開catgirl等級？

ig d相唔肥喎

係埃塞俄比亞，佢係一個大死肥婆添啦

呢D先最撚好屌 肥多少少都得

好正仲要唔矮(168cm)

平胸港女

睇片ok喎 又大波
係咪內衣輯相出事咋
影到手臂咁撚粗

做女友一流

真係無腰喎，個身咁厚對波又唔夠大，起碼都D啦！

希比hebe條女

有肉地先正

btw蘋果都算俾面全部鏡頭影側面

依張好似近期啲

唔可以話肥同柒
只係呢個身型同個樣實在街上好多下
行個尖咀 銅鑼灣都幾多靚過佢
如果佢高啲 身型長啲會正好多

欣兒出場

咁撚樣都平呀
師兄屌開H?

最多咪average
邊忽肥

哩啲先正

Follower直線上升

輯廣告相影得柒喎

香港真係好奇怪
好肥又話靚
好瘦又話靚
啱啱好個啲又變返肥
真係奇撚怪怪

屌你老尾我入黎睇catgirl
你比條咁索嘅女我？
負評！

喺街撞過佢，除咗著衫淫啲之外，其實都幾大份，不過又唔可以話係肥，唔知點講

其實我未打完就send左出嚟

本來想打平胸港女又屈人肥

咁叫太肥
咁中大email果啲叫咩

睇D 相夾撚到咁辛苦都咁細
撚有34C

岩啊，上面粉紅色泳衣好明顯厚pad

人形豬

識揀一定揀呢種女仔

肥你叫架咩?應該叫肥~壯~!

IG緊係自己執到瘦一瘦先post出黎啦
問心講句 佢唔算肥但唔係瘦 叫有肉地囉

睇撚咗做內地女

呢種叫有身材唔係肥

好撚似話係半年前肥左八至十磅
似係條廣告片出事 同一仔條訪問片唔同身型

Asian跟US size
講俾自己笑？

最鍾意呢啲一陣又要打J

下
條腰真係柒wo
班網民無講錯

根本唔係肥唔肥咁簡單的問題

似係條廣告出事

嘩 咁都25吋腰呀？

咁都肉地 正常身形
好正

報細數啦個體重，65kg都嚟緊

水桶腰喎

好正正

自己三圍體重都唔敢報實數又p晒圖有咩資格話唔care

又要打J啦

lol true

BMI 19.4 咁嘅模樣
當人戇鳩咩 肥婆

影埋相就信啦

mon得咁實仲話自己唔care
唔係有呢個身型都唔會有呢個工作機會啦

你係我女神呀

好想瘋狂同你影相

問下身邊168或以上嘅女仔幾種
就知條女一定唔止58kg
25吋腰係撚咁寛
當人弱智
做訪問都夠膽講大話
肥婆為咗攞光環痴撚線

勝在個樣五官好睇，如果樣衰既一早收左皮

肥婆夠唔夠膽拍ig直播自己上磅
你條腰就真係55kg啦

唔肥呀

佢係唔肥 除左條腰
冇美感

想射落佢個肚上面

老老豆豆見到少腩 就唔怪得人喇

以前身材真係幾好
唔知呢年搞咩黎

留定名先

識佢本人？ more??

大肚婆咁都唔叫肥咁點先叫?

無波既

條女之前成日同條仔打架，打到成身瘀

唔肥 好正呀 你都係想我咁講姐
咁事實又真係唔錯

正

好撚正
最鍾意呢D身形

上位啦

唔肥 係差咁啲線條啫

中學師妹
中學已經會影下私影
畢業之後見佢接model job都會有車模（好似係）
同埋早1/2年贏左/第二（唔記得）個唔知咩model小姐定選美咁上下
然後突然間肥到咁 唔知咩事

那來的自信美國細碼？我咪營養不良

可能同呀師兄拍拖 幸福肥

咁就死返去美國啦，依到係亞洲就跟亞洲標準

唔講手，但條腰d肥肉直頭凸埋出來，小姐食少d甜品零食減下個肚先拍廣告啦

唔著衫就好睇姐 著咗衫(尤其冬天)肯定會覺得肥

佢只可以話唔係瘦 但都唔會係肥囉
屌你一定瘦到成碌竹咁先好睇㗎咩
而且篇文都有話間公司想sell肉地 可能有故意影到佢再肥啲

一定報細咗體重
女朋友同上面巴打post個身高體重一樣
睇落叫正常，仲要偏瘦
佢起碼有60kg

其實佢講既55kg係佢訪問嗰陣既體重
佢拍呢輯廣告嗰陣係62kg

佢自己講

樣靚同條仔做多幾次愛就瘦返啦

無腰唔得喎

係香港就叫做肥啦 睇下佢個頭

Perfect 最好砌之身形

真 我都好鍾意呢類身型 太瘦不了
但拉去美國講做乜姐你係美國咩

新陳代謝開始慢

笑撚左攞美國黎比
人地係有肉得黎有腰 同埋係有做開gym
呢d一團團既肚腩 成個身形擺明無操過 又無pat又無腰就收番埋啦

無左肚腩就prefect
依家無論胸patpat手腳都好正

廣告條片係肥咗少少
但新聞條片就睇落啱啱好
Btw 21歲思想好似幾成熟

段片後面嗰幾張相瘦到

體脂幾多%先我172 瘦到成條竹咁 都52kg啦，咁肥都咁輕，定係體脂30%

一直都想知點解美國女仔可以其他地方有肉得嚟 條腰係幼淨係操條腰？

我個名

金雅蘭床褥咁嘅body，屌過未?

佢可以話唔算肥
但又報細數又p圖又扮唔care真係好肉酸
一方面做到好瀟洒嘅image一方面自己偷偷減肥

肥左dd wo

細碼係骨架同身高姐
咪又係肥

好屌喎

有肉地，只差些少線啫

唔夠大波

呢種啱啱好

Hebe就正啦

其實除左plus size model
美國商業同high fashion果堆 並唔係好似果條女水桶咁樣 人哋真係有練開操開
希望條女見識多d 唔好亂9up 美國唔係無審美

利申住美國好多年

好撚正
痴撚線邊撚度肥

連登大帝好難服侍

肥乜尻？
有波有腳有腰

波唔夠大

Agger

無波

有肉地先正
啪啪聲

點解可以小肥 但又真係無波又無ass
如果ass可以大少少就正

其實會點會冇線條呀
肥都講得過
點樣冇線條呀？

條片同佢IG啲相差咁遠嘅

幾肯定佢體重報細數，
唔介意俾人話肥但係又報細數究竟咩心態

利申：170高，同佢一樣年紀嗰陣得53kg視覺上已經瘦到碌竹咁，條腰好幼冇肚腩
呢兩年肥咗雖然有做下重訓上咗63公斤都冇佢條片嘅身型咁誇張，佢起碼報細咗5-10公斤

想知有咩Key words

正到仆街

佢喺廣告著個件胸圍係無墊同埋真係矯型內衣黎
唔係d厚墊push 到有事業線嗰d

所以佢真係有起碼c cup

其實個條廣告片不過係好誠實咁表達番正常女人嘅身材

喺美國，十個連登仔有九個都會被視為營養不良

Lmdj

咁都唔肥？ 大肚婆咁wor

有肉地離講波唔夠大

我屌

佢細碼係因為矮
同骨架細
人地係骨架大
但唔會咁樣全身係鬆弛嘅脂肪

正咪受啲平胸白骨精思想影響搞到自卑,香港應該帶返起呢種身形,依家港女全部紙板身形睇見都唔開胃

試試 #curvy #pawg

我有咗四個月，
睇佢條腰我覺得好似照鏡咁
佢咁大個腩但又無波無囉都真係好唔掂下。

34C/25/34
係真既理撚得你幾重咩

好正，好想屌

堅正

啲死肥婆真係唔識真係肥同微胖嘅分別

總有人食得好偏既

真心覺得有個小肚腩既女人好正

又搵位上
你咁叫肥肥地 玩呀

推

首先 蘋果借標籤幫手賣廣告 製造話題
二 條女因依個標籤上位

條女輪廓本身係靚 預
小肥正啊

咁都叫肥? 我想屌到佢反艇

咁都叫肥 香港病態準則

同肥苟一樣， 時肥時瘦
瘦果陣超正

幾撚正wor 想屌穿佢個閪

唔好講咁多 我屌！

Really good

好明顯批評佢果班都係女人

平行時空系列明明成個post 都睇緊大波波

女人妒忌佢身材多過男人笑佢肥啦
呢位會員肯定成世都無掂過女人

cls 再肥啲我都接受到

連登毒撚自己瘦就算啦！唔使自卑話啲女肥架喎！！

笑死
條友好單純

就算都係瘦骨精無波既港女自卑啦

男人瘦會自卑

其實佢做下gym
就會仲正

老老柒柒佢係美國都唔係細碼model

呢d先好砌

照屌

「你怎麼知道那人是因為什麼原因所以肥了瘦了？可能她是生病了？對方可能有苦衷？你只會是個街外人，不會知道她經歷了什麼。」嘉兒早已決定對批評一笑置之。

問題係你做model丫嘛
樣衰既走去選美話自己都唔想咁醜，係好慘，但點解要做傻事？

BMI呢D出名垃圾既數據都貼出黎，d港女就係鍾意咁樣呃自己

魔牙

肉地但冇波
用單手推都得細gap

識食一定係食呢type

最正係呢d，話佢肥個d人平時應該食開屎

我可以

我好想同佢做愛呀

似欣宜種心態

child 登d 人不嬲屌開排骨係咁上下

呢種身形真係好正, 又好屌, 大大力唔洗就住屌好爽

食得過 有乜問題？

對男人嚟講正 女人就會話肥

中肯

批評佢嘅係咪得班女人咋，明明有肉地超正

望落去整體覺得好肥
呢啲格嘅女好乞人憎

都好似幾多廣告
望到佢ig睇到先記得果個巴士車尾廣告
日本牌子野

其實平常你見到好正果d香港硬照既女人
佢地真人好多都發育不良咁 你真人拎佢地同正常女人比
佢地係一班小學生既身材既人

條仔係師兄？

其實呢啲先叫肉地 唔講咁多 又要射精了…

冇腰姐
邊到肥

咁都叫肥

真係似苟芸慧果隻時瘦時肥
正

有少少似肉地先正啊

目測60kg左右

好撚正喎依件
晚晚屌都制

可惜個pat好細好扁

依家肥翻dd就岩岩好

女人不願面對 大多數男人就係鍾意呢隻
攬又舒服 又唔怕佢食一半嘢質俾你食
扑野唔講啦 根本無得比
係啲排骨仔小學雞無拍過拖先會話唔正

扮明廣告專登搵肥肥地，之前美國又係搵肥婆拍內衣廣告，但美國大受歡迎，係香港對另類野睇唔順眼啫

個肚腩大撚過我

點睇都係戰鬥格
後門入就最爽

鐘意攬大肚婆？
唔好扮啦出街露下腰d男人就望住晒
大肚有無人望？

大patpat嘅人好羨慕
著裙唔會拱起一舊

痴線 哩款女先好un

話佢肥既一定係嫁唔出既中女

望遠望 分唔分到SP同GF

Hebe條女 佢就正啦

覺得美國冇問題 唯有去美國發展
入鄉隨俗 香港人用香港標準 冇得搬龍門

身邊個個都係瘦底又有波 不論僭建
佢身材又唔突出 只係普通肉地妹 行街都大把

Model要好睇 唔係好屌 仲要內衣廣告比女人睇
錯在佢選擇呢一行

ig:

連登仔 做野啦

咁都叫肥
越來越多人食排骨

身型一流

Mon緊post

仲要quote呢幾個comment 淫撚到

fb 多野j d

係啊都大佢好幾屆

粗重野等我黎得

咁都叫肥 日日食排骨？ 咁正

j唔慣西人 sor

我岩啊 埋單都肯

肥就唔算肥，樣都幾好。
但無腰 同報細數就肯定啦

話唔care, 咁你又mon post, 又話減肥？
cap圖淨係cap d : 正啊，好屌。

跟本係度搏出位，提高知名度

條腰要係肥，反正都care同減，就減左你條肥腰先出嚟啦

其實明顯係偏肥
好聽d講係有肉地

其實真係肥喎屌你

中出之選

168cm 54.8kg？
有無講大話㗎，又話唔介意人地點睇又要作細數。滿口大話

我有一億子孫，願效勞

肥咪肥，又肥又要報細數，即係理想係自己瘦啦

港女真係信唔過 為左出位連肥既光環都搶埋，欣宜都做得好過你啦

大籮啲就完美

D 妒忌佢ge女

marketing 一切都係marketing

話想屌果班男人現實中有邊個真係本身鐘意肥底
J開肥model 女星？
連肥嘅男人都多數j開正常/瘦底 瘦嘅男人更加鐘意瘦
溝唔溝到另一回事
擺明現實中自己溝唔到正常/瘦底(optional 大波)就話肥係正

Catgirl

老實講 係d排骨仔先中意瘦女

有無人覺得依欣宜

果啲自稱既身高體重三圍都信

仲有狗公計埋BMI

一個人肥唔肥係用眼睇，唔係靠數字架

gf唔洗扑？淨攬？
條腰粗到咁扑野抱都抱唔住

好正喎

Elsa公主咁款

Lm

應該淫底

係
其實人地賣廣告係為左吸引顧客
唔係要賣弄身材
講真有幾多條女好似coffee咁，有波有腰
平凡女性大部分都有啲肉，睇下點樣著衫遮左佢
佢呢種有啲肉既身形其實好貼地

睇得多av 就明
唔係整出來果種大波係正d

但操到好fit 個籮好挺又另一種感覺

依個真 大撚把香港女仔都係咁
啲女日撚日話自己肥 其實跟本就係好正常嘅size
此風不可長

咁挺嘅話又好似好怪

明星model黎講 瘦都有好多大波挺籮
D男人點解要睇佢
如果佢係target比微胖女性睇 就咪撚減肥啦

捧左佢先 遲下再出減肥廣告

有肉地至正

呢d 先好砌

點解唔同非洲比
btw有肉地正

唔好癲
我身高體重BMI同圖一樣但係我都冇條友咁有肉地

佢起碼報細10kg

個大環境嘅觀美觀點變 又話點樣追求圓潤
又乜又七 到最後 瘦咪又一係唯一一個標準
拗嚟都哂氣嘅其實

呢d先正wor
係咪d平胸港女提子人地先話人肥

31就唔似，似26,7

人地有做gym有肌肉啲肉係實既
同普通嗰種港女身材撚有得比咩
btw可以去gym房行返轉就搵到呢種鬼妹身材喇

唔通要去到@princejoyce咁先叫微胖咩？

痴孖筋，超正

唔算好肥姐

係處嗎？

少過5手，我想埋單！

鬧嗰啲一定係女人嚟

真係幾肥

九成係
一係中學未畢業既學生哥

呢D身材先正常又好砌

又係欣宜D同鄉走啦 講咩如果唔係香港人 係美國係細碼 講埋D廢話 咁你而家係香港呀嘛

咁幾有肉感都冇撚用

太多青頭仔上網。

法官大人

冇計，青頭仔太多。

冇腰既喂？個肚幾多個月？

你唔屌我屌啊